Op de brede vlucht van ondiepe stappen, Monsieur de markies, flambeau ging vooraf, ging uit zijn rijtuig, voldoende verstoring van de duisternis om luide remonstrantie uit te lokken van een uil in het dak van de grote stapel van stabiel bouwen tussen de bomen.
